今日係69遊行5個月記念日，請為義士默哀1分鐘

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！